[陰毛論] 原來匿名者係八月頭已經貼中晒八九月發生過嘅嘢.....

事緣早幾日喺度諗，依家玩到咁撚大，會唔會背後所有嘢已經有人知？或者都有關聯或者有跡可尋？
咁我就上去搵返Anonymous段片同script，然後睇到最後個心寒咗一寒...

以下整合咗幾點
1. There is no doubt that there will be agent provocateurs in the crowd, hired thugs that governments use to discredit resistance movements by painting them as violent and disorderly.
留意返，呢份嘢係喺8月4日出現，而第一次出現警察臥底係8月12日
雖然721已經發生咗，但同時亦貼中咗北角福建幫係被中共政府煽動，然後林奠就跳返出嚟話不能容印暴力
去到依家黑警要封站做鳩我哋，empty r扮到啲閘機增值機壞晒，仲有其他被裝修鋪頭，無一不中

2. Because people in large numbers truly can affect change, but the masses rarely want to follow a group that acts out in violence, regardless of how many people are in the streets.
手足喺臥底出現後係咁話捉鬼捉鬼，雖然冇特登周圍搵鬼，但絕對會提高身邊人係鬼嘅警覺性
之後臥底用火魔時手足冇跟，呢樣都講中

3. At this point, the people of Hong Kong should accept nothing less but complete and total independence from mainland China.
之前手足諗住讀個香港獨立宣言又中

4. There is no doubt that the government in mainland China will fight as hard as they can to implement their controversial policies and maintain as much control over Hong Kong just as they have with other territories like Tibet.
言指緊急法、禁蒙面法等，都係中共想攞返香港嘅手法
去到新屋嶺，被自殺，林奠宣佈停用新屋嶺，轉用「新彊嶺」

5. It is possible that they may even attempt to negotiate with the protesters and make a few small concessions in their policies.
林奠落區假對話，同所謂宣佈徹回逃犯條例
雖然次序唔中，但係中港共政府想做嘅嘢都中撚晒

6. However, they have proven that they see the Hong Kong people as subjects, and have no respect for their right to self determination.
連黑警將人稱為yellow object同曱甴都可以咁樣講中

7. It is a rare opportunity to be able to unify so many people for such large demonstrations, so it is essential to capitalize on these rare moments in history
侵侵之前喺Twitter有講過二百萬人嘅遊行係足以令世界所敬佩
去到我哋自己話要整年鍳書，記錄呢四個月嚟發生過大大小小嘅事

原片:
原script:

先唔理背後匿名者究竟知幾多嘢，或者知幾多將來有機會發生咩事，但係我哋依家做緊嘅事係一定唔會白費唔會無用，而係會令到全世界都會因此注視我哋。
剩返低嘅就只係匿名者究竟係純斷估，定係已經做緊嘢去攞中港共政府嘅內部文件？
留返俾大家自己諗諗

Anonymous, if you can read this,
We are Hong Kongers.
We are Fighters.
We do not give up.
We do not give in.
Watch us.

Tui

自推廿連

1/20

2/20

3/20

4/20

5/20

6/20

7/20

8/20

9/20

10/20

中共的老把戲

11/20

12/20

13/20

14/20

15/20

16/20

17/20

18/20

19/20

20/20

Push

幫推 巴打好有心！g持

幫推

好撚堅

不如講下黎緊會有咩發生

希望今次贏到啦

睇唔明英文 diu

佢哋建議捉鬼+絕對和理非
其他人講肯定屌到開花

There is no doubt that there will be agent provocateurs in the crowd, hired thugs that governments use to discredit resistance movements by painting them as violent and disorderly.

It is much easier to spot these infiltrators if the movement as a whole makes a nonviolent pact, because people in large numbers truly can affect change, but the masses rarely want to follow a group that acts out in violence, regardless of how many people are in the streets.

雞

推

講開陰毛論，仲有蘋果煙花廣告...

可唔可以知道結果係點
但怕知道之後會頹咗

有無讀歷史既手足分拆下
歷史係會重覆發生 因為人性變唔到
奈何上次警廉事件 政府決定特赦班狗既好大原因係佢地有軍火
今次無得借鏡黎用

但係班皇軍連和理非都唔比喎宜家, 商場唱歌都拉鳩你喎

推推推

係，依家已經做唔到

佢講嗰陣仲未係咁

仲有冇之後既劇本

因為從來都係歷史重演，人類犯重覆錯誤

會唔會就係想將呢一面俾全世界睇

係光明會

仲睇緊，真係好有見地，教我地要打長期戰
To the people of Hong Kong: You must stay strong and unified, and remain vigilant in your protests for as long as possible. These types of demonstrations are wars of attrition, which means that the government is hoping to outlast you.

tui

係因為呢D野全部起歷史發生過姐

係班狗官跟呢個方式做?

天底之下無新事

幾實好多民運都用類似模式發生

Land of the brave

Kia mate

10月10號全民感謝日
Say YES to yellow shops!

文宣要人、不分化、不被捕、兄弟爬山
連登五毛滲透嚴重，大家要帶腦睇post
最新技倆：煽動最激進/冇底線暴力行為
另一邊就叫唔好做嘢，乜乜77
然後推大量呢類post上熱門吸引眼球
另外，五毛已經識得整文宣，文宣互毆
總之頭腦要清醒，好易中伏（中過伏

國際戰線：Connect世界支持自由民主
1. @dmorey 撐港被NBA打壓
2. 香港人Blitzchung撐港被暴雪公司打壓

政府損失：0人，民望、信譽跌至谷底
香港人損失：2363人+多人曾經活著

Signature簽名檔：守護香港，深層改革
抗爭轉型及進化建議：持久戰拖垮邪惡
重要目標：11月24號區議會選舉、香港民主及人權法案、和平勇武後勤文宣議員：各司其職
強調：愛港市民、良知、美國制裁、親北京賣港賊、大話精、傀儡、暴政殘害人民、公平公正選舉、為港人服務
防範：掌心雷、利誘淺黃淺藍市民、抹黑
流水式示威：警察舉旗咪去另一個地方示威，香港咁多地方可以去，佢想捉你，你咪話走緊囉，太多人行得慢好正常，合情合理合法！
適當武力/自衛反擊：合情又合理！
游擊戰？：對抗黑社會/恐怖分子
創意活動：抗爭融入生活唱歌比賽？跑步大叫？商場罷買？摺紙？18區和你傾#Shout4HK#諗到再加

公平、自由、民主、公義、人權得來不易
漫長的道路上需要你支持我，我扶持你
有時惘然若失，但我們也要自信往前邁步
有咩嘢唔想失去，就努力捍衛同守護
現在就用自己雙手實踐夢想，迎接未來

短期目標：改善抗爭能力，提升身份認同
建議：文宣！各有各做，best effort
中期目標：區議會(94%民主產生)
建議：關注身邊人，團結一致，各有各做
長期目標：強化黃色陣營、民主/黃色經濟圈
建議：抗爭生活化，減少比錢極權陣營
終極目標：民選議會、民選政府
建議：國際戰線、傳播思想、滲透內部

公務員：小隱於野，中隱於市，大隱於朝
和勇合一：1.合法之下，最大勇武
2. 做任何事，永不被捕

@謠言係疫症•不傳播•去求診•澄清藥
@FakeNews係Cancer•不擴散•求事實•割
@接觸資訊時，腦袋要清醒

只要爭取民主團火未熄，還是有機會達成
衛城革命，生活抗爭
@Template@
升級技能/能力值：1. 讀書、識法律2.運動、鬥長命3.和勇合一精神4.批判性思考5.精通專業技能

或者做唔足，但我會堅持；Best effort，你呢？民主尚未成功，同志仍需努力
Twitter 共識頻道
理非可以做的事
良心與無良商戶
@Template@
Version 2019.10.09

要記住極權如何打壓香港示威：
1.抹黑：利用少部分的暴力衝突而將全部示威者形容為「邪惡」、示威=港獨、新華社、環球時報、人民日報
2.誤導：警總救護車、雷射槍、9吋尖刀等等
3.滲透：5毛、陳雲、黃x民、譚香文
4.假民意/曲解民意：主流民意是......
5.5毛輿論-分化、負面、fake news、煽動手足做負效益/低效益工作
6.強迫企業自我審查
7.出動黑社會、愛國暴徒
8.扮示威者：(負面的)破壞eg.遊行
9.嫁禍示威者/黑警：打議員打記者打女仔
10.扮好人/扮對話：「江山易改本性難移」
11.警察濫權、濫捕、暴力執法、恐嚇
12.利用親中人士發表「假」權威言論
13.用盡手段打壓反對聲音
14.矮化示威者為甲由、yellow object
15.緊急法：獨裁特首
諗到再加
Sir, my concern is not whether God is on our side; my greatest concern is to be on God's side, for God is always right.

幫手推

佢地留意開呢啲野有經驗姐
外國唔少地方都做過類似既野

其實睇返禁蒙面法，點睇都唔係增加阻嚇作用
以依家支那既尿性
更有可能係想喺和平遊行時可以方便辦認人面
搵出政府內部同戰略重點公司入面可能既二五
加強以後既滲透

人地形容緊個局勢咋喎 邊忽似預言

中咗

你幾歲？
好多只係基於政治同歷史嘅推論
正因為預測到咁樣嘅結果先至出嚟示威唔係咩？

乜第一次放卧底係8月12咩你點知的

Pish

push

「匿名者」早前已由於不滿香港政府與警察「暴力對待」示威活動的參與者，在其網站公布了 628 名香港警員的個人資料，批評港警使用暴力侵犯人權；更警告指，若果警方「繼續犯罪」，將公開全部警察資料。

幾時公布全部popo資料

我之前坐巴士聽到前面個位條友係到講

佢話佢諗住HACK港鐵攞CCTV又話睇過D咩咩秘密文件

我想問

如果非法取得既証據係咪會因為毒樹果實而無效?

咪就係
好多都係好自然會發生既反應
尤其是獨立宣言部分

其實樓主地可唔可以成篇野睇一次唔好FF呢
樓主好似有D無限上綱
我知我P牌

全部都係推理，唔洗內幕唔洗超能力都可以講得出呢D說話，唔好講到有陰謀啦!

咁佢仲有冇講之後發生既事?

戇鳩先捉鬼
一早教撚咗係防鬼捉行為
咪捉鬼

捉鬼係模糊事實真相嘅心態

正如呢個世界法律
唔會捉“殺人犯”
而係捉“殺人”

因為歷史上就係不斷咁樣一直發生

套路卑人捉到？

On9樓主以為自己大發現仲要又紅字又盛荒死人唔覺佢on9咁
最撚中意睇班連登仔陰謀論但又有人信到十足
好似班小學雞咁

history repeats itself

極權政府嘅鎮壓手段一不離二 二不離三

呢單柒左啦
條友係香港人黎

已有的事後必再有，已行的事後必再行，日光之下並無新事。

// Another important thing to remember is to practice extreme caution and restraint in these situations.//

即係叫大家要冷靜小心呀！有勇氣都要有智慧，先可以繼續打落去

google 啦

未睇晒
咁有無咩建議？

其實只係好簡單既推論黎姐
又唔使講到佢地咩貼唔貼 貼得幾準.

根本成段野講果D都係大路野
樓主自己全部過度延伸黎今日既事
ED大路野大把人幾個月前都講過...
就好似我預言黎緊一個月會有人中六合彩頭獎
然後真係有人中左
樓主就過度延伸話我預言中頭獎既number...

因為呢啲事都喺其他地方發生過

好難估咩？熟悉近代中国史，加埋外國咁多大型示威發生，呢啲point 大把連登仔都有講啦

Strong post

推唔郁？

Omg

咁佢地幾時公報下佢地做左咩幫手

History repeats itself my friends

堅揪

樓主好有心

不過尼d手法都係CCP慣用的
分化、利用黑社會、人民鬥人民、嫁禍、被自殺等手段
運動初期都有聽過，d人講返CCP以前對異見的處理手法就係咁

推1

明明就係跟左佢講既方法黎做

發生左先講

其實睇返Winter on Fire都有好多嘢好似
歷史係不斷重演

重有其它預言

似係過左年事睇番搵clue

不過多謝樓主咁有心

佢地講嘅嘢似係推測多於真係知未來
大概係了解支共套路嘅人做沙盤推演
我地同林奠都無咗退路了
做該做的事足矣

pish

都係俄羅斯教，模式當然相似

有無中文翻譯

穿鑿附會

［和理非出嚟］今日活動詳情

再遠啲佢老兄蘇聯都係咁
Gulag(古拉格)都係咁

咁佢都係想分享姐，出於好意
你唔好咁樣笑人啦

有懐疑，出文日期其實可以改

近返D佔中咪又係咁

其實前車可鑑
推斷正確都唔出奇

如果有再多一次200萬人就好了

民運十之八九差唔多
指政府方法

到到d劇本都係咁啦
烏克蘭 法國 ..etc

人人都可以做匿名者

痴撚線

"It is much easier to spot these infiltrators in the movement as the whole makes a non-violent pact because people in large number truly care for a change but the masses rarely want to follow a group of exile in violence regardless of how many people are in the streets."
still useful now? 你們覺得現在還適用嗎？ but it is a good reminder and good suggestion.

推呢個

PUSH

其實好易估
和平示威唔捉得, 唯有搵方法引你使用暴力
6月12 咪搵d 蒙面黑警打到你嬲
都無用咪唯有自己搵人做
做完就拉隔離嗰個
又或者求其拉d 人 插贜嫁禍
好符合黑警思路

咁一直全世界都有人㗎啦，之前14年都攻擊過好多港共同民賤聯網站既

再次證明呢到真係太多小朋友

咁嗰陣時無咁誇張
唔係都唔會咁多港豬宜家先醒啦

借位推下今日活動

咁佢有冇預言啲野係未發生？可能之後會發生？

咁咪代陳雲所講嘅Deep State 深層國家嘅存在！

點呀歐與朱
你又想帶乜野風向？
返去j你既臥底女警啦

其實臥底呢樣野 我覺得6月已經有
不過都係個句 唔捉鬼

其實而家都冇左法治 不如拎出黎俾大眾睇

有情報姐，滲透

唔怪得風水佬做極都有人信。
你篇嘢真係完美示範咩叫做自圓其說，穿鑿附會。

果d 『預言』你諗真d根本個個都講過。

和理非真係最強武器，不合作運動。因為暴力永遠贏唔到支共，所以我地有 be water 口號嘛。

gelp tui

pushhhhhhhhhhhhh

推啊 好準啊

之後先難估.. 我而家真係睇唔透柒婆想點
根本佢做乜野都好難逆轉民意
識上網既都知D黨鐵站根本無事

【突發】繼連儂人後又一力作：連儂布鞋！

pushhhhhhhhhhh

上次係因為港督係麥理浩。
今次係因為特首係林鄭。
反就一定反，問題大佬決定點處理。
麥理浩係任內推行最多德政既港督。

六月果陣高調話要放黑警料出嚟，之後呢得個講字

根本呢d 野就係極權既模式，講中只係因為歷史上真係發生好多次而次次d 極權都用同一本教科書去做咋ma

其實呢啲預計到好正常，每個極權正苦都係大同小異，而家中共同港共做緊嘢都係以前做開嘅老把戲，派臥底、請黑幫、緊急法，好大路姐

Hack完扮流出有冇得諗

未必係陰謀論既
我覺得反而係佢地睇得透中共港共一貫做法所以先有依篇野

呢個係HK定國際果個

what‘S next

預測下中共幾時滅亡

gchi

AnonymousPLEASE WATCH US!

之後七婆就無野做嫁啦，係中共vs美國

中共用逃犯條例屌在港美商
美國用人權法屌番中共
(最盡可以去到港元美元脫勾/將阿里巴巴(國營)之類由華爾街下架)
人權法個勢過硬，中共即刻用急緊法反擊
(逃犯條例做到既野，緊急法全部做到)

蒙面法一切都係借口，黑警講得好清楚
阻差辦工、非法集結、藏有攻擊性武器，本來已經無敵
根本中共、港共仲有黑警都唔care蒙面法

港共既任務已經完成哂，佢連宵禁都唔敢，唔會立其它野
佢地班狗官最怕要咩飛，夠膽自己決定要斷網?

101

學下英文啦屌
其實我想講佢係得話人類係subject呢一樣係中
其他都係廢話 或者喺8月都估到嘅嘢嚟 只係樓主鳩翻譯先好似似層層咁

agger

大台就林奠

其實香港抗爭真係好大轉變
真係可以寫去教學要整理好歷史要所有人借鑑
極權打壓人民一定要反抗

歷史在笑，唔係預知，係睇返唔同地方鎮壓就會見到一樣嘅事情。

講左就可能贏唔到，好似奇異博士都冇同iron man講咁

落左深海第幾層揾料

捉鬼 係要真係捉到鬼 放火法同破壞
即刻綁好 比傳媒影完全相 比記者交比黑警 睇佢地點解釋
之後國際文宣 呢點一定可以令全世界更加睇清林鄭同背後中共手法

另外, 一講捉鬼 就一埋人出黎BAN 點解? 五毛三毛會唔會都知比我地捉到一個有幾大獲
又唔係捉手足 而只要捉到一個 出黎文宣已經夠爆炸性

另外 和理非 道理一樣 連登一講休息 和理非一小段時間 就比人屌上天
點解? 因為和理非同休息 咁班鬼點出黎做show 點一步步走向林鄭最想做既 宵禁 係宵禁時 再不停網上叫大家唔好驚出黎 一定可以又拉一班人

而家中共自己都玩到又NBA 又暴雪 上哂國際 區議會又就黎
係咪可以轉向和理非玩 區議會 另一邊打住國際線先
就算唔勇武一段短時間 我地既心都唔會變ga

推一個

之後港共被制裁

邊個網搵

lm

就係因為9拉，所以更加絕對和理非加全程6影。
其實我正打算呢兩日晚媽媽去港鐵站捉從入面破壞的鬼。
本身怕上連登會比人屌鬼，或驚動mon post 狗，見到有個post 咁講就係留言講下啦

大家點睇？

New definition of HKers

實係五毛啦

有無未來野出參考下

堆

佢幾時肯幫手攞黨鐵條片啫？

其實hack 得入cctv
不如順便hack 入佢email
扮官方發佈la

又得

穿鑿附會，不推文
樓主你讀好啲英文先出post啦
第3點嗰段明明係勸香港人應該認清獨立係唯一出路，又被你講成預言有手足讀獨立宣言
第6點係指政治上唔比香港人自決，你又講成黑警嘅物化
其他都廢事講

個問題係一捉鬼
鶳唔會出現，左膠就上場
一自我審查，綁手綁腳
藍屍點打你你都冇符，因為你一還手就係鬼
而屌得你最甘既係和理非
最後又自我瓦解

其實唔洗怕鬼
有鬼個罪名係鬼到
冇鬼先唔著數

其實警廉衝突唔係特赦所有狗
大粒嗰啲幾乎全部都要坐
細嗰啲都係計唔知幾幾年之前冇貪過嘅先有得特赦
而最重要嘅一點係當年港督有英軍
冇被特赦嗰班要反判嘅話一定俾英軍打殘
而港督對狗嘅需求亦都唔高
啲狗罷工都可以叫英軍做嘢
但林鄭唔同
佢一來冇權調動老解
有咩事會變真。無警狀態
另外如果清算班狗嘅話
佢會即刻收皮
想像吓冇警力但得G4嘅禮賓府
而清算得一次
就會有第二次
咁你估下次有咩事班狗仲會唔會同你搏命？

Now or Never

留個靚名....
大大力推

推

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 新屋嶺 第二槍 緊急法

丫 屌你個收尾又幾靚

貼中又點
有冇能力幫手改變？
eg 拎到831太子既片

p

收皮啦匿名者
成件事中都無咩點幫手

最堅要互不割𥱊
絕對和理非相信只會步雨傘運動後塵

..